{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세종 목인동펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時に人数が追加されたり、基準人数を超える場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、同じく払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を守らなければならず、施設物の損害または紛失は宿泊客に責任がある場合があります。 客室の安全や火災予防のため、魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際バーベキュー利用が可能であり、炭と焼き網を利用する場合、20,000ウォンが請求されます。 個人が炭と焼き網を持参すると、バーベキュー施設を無料でご利用いただけます。 また、園芸体験、Tシャツ作り、エコバッグ作りなどの体験も可能で、シーズンが4月から10月末までで、体験費用は15,000ウォンです。 このペンションは世宗市第1号民間庭園として楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加することはできますか？",
            "answer": "予約時に人数を追加することができますが、基準人数を超える場合は事前に連絡してください。追加人数には別途費用がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、事前にご連絡ください。ただし、ペットの同伴をお断りする場合もありますし、払い戻しもできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を守らなければなりません。また、施設物の損害または紛失は宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では直火での調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。安全や火災予防のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "入室の際にバーベキュー利用が可能であり、炭と焼き網を利用する場合には別途料金が発生します。ただし、個人が炭と焼き網を持参する場合はバーベキュー施設を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな体験ができますか？",
            "answer": "園芸体験、Tシャツ作り、エコバッグ作りなどの体験が可能です。シーズンは4月から10月末までで、体験費用は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このペンションで楽しむことができるものはありますか？",
            "answer": "このペンションは世宗市第1号民間庭園として楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 698
    }
}